（鼠疫大爆發！）內蒙古驚傳「腺鼠疫」！緊急發3級警告

內蒙古驚傳「腺鼠疫」！緊急發3級警告

記者趙蔡州／綜合報導

大陸內蒙古巴彥淖爾市傳出有民眾感染鼠疫。《人民日報》報導，烏拉特中旗7月4日通報有1人疑似感染腺鼠疫病例，當地政府考量後決定發布「鼠疫防控3級預警」，2020年7月5日起正式進入預警期，預警時間為通告發布後持續到2020年底。

巴彥淖爾市衛生健康委員會表示，民眾在預警期間發現病（死）動物務必通報、發現疑似鼠疫病人要通報、發現不明原因的發燒病人和急病死者要通報，進入鼠疫疫源地務必謹慎，如有鼠疫疫源地的旅居史，出現發燒等不適症狀時，務必及時到指定醫院就診。

原文網址: 快訊／內蒙古驚傳「腺鼠疫」！緊急發3級警告 急病死亡全要通報ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

內蒙鼠疫

食哂d老鼠咪冇事 又贏

講左咁多個月都無事,
點會有事, 信黨無事

有冇多難興邦bingo紙

整番隻貓疫咪得 大菌食細菌姐

係咪前幾個月既黑死病同一個源頭？

rap

肯公布即係冇事定係大到…

我就唔信發得大